黃又南父親因病離世 喪禮因疫情低調處理

黃又南的爸爸黃文藻患有腦退化症，曾試過失蹤2次。一向孝順的黃又南，為了讓爸爸得到最好的照顧，早年忍痛將他送入護理院，雖然經過多年來的悉心照顧，但黃又南剛在社交網站中透露黃父已因病離世，而因為武漢肺炎疫情關係，黃又南希望低調處理爸爸的身後事。

又黃又藍 牆頭草

底啦

又話佢老豆爭人好多錢？？？

咁突竟係爭人好多錢先死定死左先爭人錢

點都好，一路好走🙏

一早還哂啦
都好多年前嘅事

藍絲報應 連老豆都死埋

想低調又自己擺上網講？

算啦藍又藍